[急]有冇人要今日單程去機場機場快綫嘅飛

如題
朋友唔小心想喺klook想加入定信用卡資料買周杰倫演唱會飛 點知買左機場快綫飛

己搞掂